[Gay] 唔小心踩中1001仲要開錯晒嘅心事分享區 [315]

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你～

今期禮物

未知內容禮物盒🎁一個

其實我都唔知畀乜～有冇意見
好尷尬

好尷尬

唔緊要啦 第一次係咁

慶祝我第一次開post 先

見證第一次

你既第一次又係幾時

咩第一次先

第一次係尷尬啲

想肛交

自插

拎把刀比你

即刻落車 唔好喺架車度

怕醜 推多幾頁先

好呀 我等你

聽講波波開柒咗個post，我嚟湊下熱鬧

今期禮物係波波嘅mystery box!?

想要乜

屌我

睇你罰抄post名五次 加寫 波波波濤洶湧

免費1Q

波波波濤洶湧已經錯 點寫

@西撞

冇錯喎

1Q$84

我揀客架

嘻

八號波波

一陣又可以做gym

康文冇

我十號波

要等個風收左皮先做得

打到4點後都未落

今日要home gym

映映相 操成點

自貼

噢......噢

身.....膚色.....鳴鳴呀

吓

欣賞....緊

新人留名

呻淫

要叫大聲啲

正

未夠班喎

點揀先

新post留名

靚仔大隻大碌持久

而家冇要求高大？

lm

22歲「朱凌凌」吳偉豪秘戀大十年金毛索女 酒店Staycation遮面自拍

咁唔去了

佢都冇閂過門
點會唔開
除左肺炎嗰排

Cc叔係咁

咁去我屋企做gym?
冇人㗎

呢邊咁靜

一時時

P牌路過
有無巴打係天秤仔
最近鐘意左個天秤仔
淨係見過一兩次，唔知點追好

處女here

我蠍仔

我雙魚

覺得自己好廢
唔夠膽交換contact

現約

靠朋友
唯有下次又靠朋友約出黎

係呀係hehe fd約嘅

我唔係咁隨便嫁喎

Diu 係咁打錯

咁。。唔大隻點算

最近買咗呢個嚟玩 想試下咁出街

係

冇

想搵個0主

0主點玩1奴

天秤here

有無追秤仔嘅tips

食都唔好咁大貪 食開翻唔到轉頭

天秤好忽冷忽熱
俾佢hurt得勁深

巴打咩座

山羊

我覺得首先好睇佢對你嘅感覺，作為天秤，如果我對嗰個人有興趣，我自然會想同佢講多啲嘢，想了解佢多啲～雖然可能某啲位會懶或者 今期主動下期又被動咁

聽講天秤都係鍾意啲靚嘅嘢嘅，唔知你嗰個係唔係 但我係靚同整潔，有品味係十分之加分，其次就係講嘢最好有少少深度，都會覺得比較吸引

如果之後約佢出街嘅最好plan好所有嘢唔好俾佢選擇太多，因為天秤多數都會禮貌上話冇咩所謂同埋學睇下天秤嘅笑容，佢地有時係笑得好真但唔係真笑，好似做戲咁，不失尷尬地笑你就知佢有少少uncomfortable

不過你天蠍，其實都有一定神秘感？好似係
睇吓你有冇魅力令到天秤想了解你多啲～

一兩次ok呀

經驗談

唔該晒雷巴
我淆底唔知佢點睇我
見佢都好似無乜後續我諗都無乜機會

天蠍天平唔使諗 相鄰多數做朋友

你食開幾大嘅嘢

粗 亞洲有幾多 4 5寸粗

成人台 post自己條撚 都好多粗野

跑褲短打

cc幻想食

做狐狸........

如果之後約到佢出嚟，同佢傾偈冇乜問題嘅，再睇下交唔交換到contact啦
如果佢肯嘅，應該冇咩問題
但係之後如果佢hea覆 你就知無乜機會了

見面個陣，可以留意吓佢會唔會同你有眼神接觸，雖然望住人講嘢係好正常同有禮貌嘅事，但係如果佢覺得同你有距離感嘅話，佢會比較少望住你，避開眼神交流
我自己係個啲如果冇乜興趣的話，見到個message都會隔幾個鐘先覆
同埋如果對方係不停秒回 我會覺得有壓力，又會遲覆啲

你個電話係NOKIA3310?

高度：138.3mm (5.44吋)

啱啱度過 我長度啱啱好同我部11平頭

好詳細呀感激！
祝我好運啦

Wish you best of luck

掹到咁大，想做咩？

快..速....測試.....囉

人哋係撩啲，你似係射嘢入去

So true....

你都可以咁講，但係有啲非asain就不了嘅

森林原人真係好勁 1分30開始
射完再插過 再射

好小兒科

但個樣

睇實力....嘩

樣梗係普通

都係鈴木一徹好J啲
有肌肉又大J

吖 個副淫樣 好正

大得粗 好鍾意個套舊片 扮網球教練

江山代有人才出

呢幾年 有咩推介

每個人都係唔同既個體

屌 同好
佢地成日講我都搭唔到嗲 靜係識依個

你日日睇仲問我

Trance D直男都好正
我都唔介意睇男女片
反正都係J條仔

找得番

Gym埋先

Btw 月野帶人點睇？
以前拍過GV

咩呀 唔係同一個人
Gv用名同Av用名咩

唔同人黎

月野帶人：

鈴木一徹：

咁你原先以為講緊邊個

係咪最新個套 面接0個男仔

舊片咪有

邊套吖

咪你講過嗰套

童顏桌球手 篤開洞0個個

身材淫

捉佢拍 罠 送貨員系列 ......拗孿佢

好人好姐...面試 唔方直男啦

baseball係棒球

有流出唔cap cap打晒碼既

打棒球

coat已有一枝巨棒

郭子豪個樣唔知點解覺得越黎越衰

CLS 19歲就咁既身材...

何解？

排⻣

諗起城中荀盤

#

唉 睇字都身痕

susan welcomes

有的向上翹 頂到岩岩好

係 一定屌到出水

下彎呢？

係囉 10仔 迫佢做1啦 浪費哂天賦本錢

輪流做一

聽落好好
睇同做都唔好

為淫師表

健成呢？

我唔信摸幾摸易射 插又唔見咁快射 男人口不對心

尋寶啦尋寶啦 一起去啦 尋寶城尋寶成個個愛他

身高差 1仔 175 176 0仔咪 165 168

差唔多

噢 小...夫....進來了噢

係咪一件好事

想衝返屋企打丁

對一仔嚟講係好事 好似

最緊要從後抱 方便 一個身騎住再錫

識玩....

可惜1仔 唔係個個鍾意錫

呢個屌法再一路玩埋lin

唔重又邊有肉

發現咗鐘意嘅人 原來有男朋友
本身大家都感覺到對對方有feel
依家自己開始想抽離 但係又好撚sad
點解做人永遠都咁犯賤 鐘意啲pk

即係有做⋯⋯？

yyeeeeeeeep

我知

咁冇得唔分開 同你自己都頂唔順

同一個人friends with benefit 左超過一年嘅人表白有咩要注意？

愛一個上一課

圖呢....我入到黎.....

岩唔岩
不過睇黎排⻣

做人狐狸........
冇好下場

預左炮友都冇得做

呢件......

而家貼twitter 同ig 會再preview一路好走

而家好似只ban幾日

早日抽身啦巴打
做人第三者好難搞

埋班作樂

帶咗之後好似越嚟越淫

twitter大把片

未買條尾

嘩～

以前喺呢到咩都貼過晒啦

angel 放假

星期日幾好天氣

有啲熱

除衫囉

當街除衫？

同意

轉行未

唔係啦

唔轉 等緊你屌死我

笑死

我好少入黎hehe post
不過23了
都仲單身
最近好撚寂寞
唉

23啫 仲大把機會

QAQ

23咋喎⋯⋯

好啦我唔呻啦…

做多幾下運動執下個樣同身材，呢個年紀大把仔啦

又唔好
呻下都ok嘅
不過23真係仲好細，有時間慢慢搵

無啦啦呢排先係咁
都唔知點解
可能入秋了

可以推晒啲零仔比我

你係一？

Susan 蕭生…？

竟然係狗奴一

sauna

我又係衰既，我接受唔到同自己無愛既人上床…
如果唔係以我咁飢渴既性格
實做咗網黃…

我估0.75

oh btw我好似好耐以前係hehe post見過你,同你打聲招呼先, Hi~

居然有人認得我
依家忙冇時間走勻咁多個po

點解可以拆到咁碎

因為理性分析XDDDD

xD
咁我係處
未試過又真係唔知既😆

其實真係唔知始終未做過
兩樣都可能想試
但始終都想找到男友先會想呢d

全能10仔 不過鍾意做1多

我係度想會唔會真係要靠Grindr但好多只係想搞野
就算有J食下都好但頂多接受到幫fd食下
幫陌生人又唔識既真係不了...

汝所言甚是呢....

今日unfollow 曬佢ig
多謝咁多位巴打屌醒我
(仲係有啲唔捨得)

我都明巴打你點諗
一開始覺得新鮮
但係喺grindr漂泊嘅日子
我越嚟越唔enjoy

對啊
就感覺Grindr是那種假希望
像可卡因
我情願幫fd食完再有愛發展
但這樣是不對的

1奴

仲以為你係0

食左先講

我咩都比你睇過晒啦

幾時到我 我乜都冇睇過

狐狸.......

就黎halloween

咩意思

呢 個 台 仔 食 韓 燒 著 到 咁 搏 乜？

我調返轉
偷食完先知原本果個係最好
（我係賤人）

做0

我已經冇落URL CODE但都自己SHOW埋

都無BAM ACCOUNT...算啦

你變出黎俾我？

初戀呀

cx裁員啲hehe fa可以做乜

減少誤會 唔岩channel費事煩

你睇呢度有咩職業睇得上眼既
醫畜教畜IT狗就唔駛講
健身狗保險狗 跑數
地盤佬又話人臭
你不如搵一個由始至終都冇比呢度D人屌過既職業出黎
文員仔?

波穎 =3=

互推

點解會有D咁神奇既連豬

點會冇畀人屌？

"文員仔"除左叫雞中左HIV嗰時仲有邊個屌過文員

誰不想

點解日本GV既宣傳照要遮住個樣，唔似AV咁開放

文員仔挑選哪位～

呢套男角 剃哂毛

死魚
又有鬚不了

尋日DOWN左仲未睇

日本片其實都係有啲悶

呢個月可以skip coat真係無貨賣

有冇乜大隻仔畀人玩嘅片推介

幾時有新按摩系列

瑛太 太野祐樹個兩集 暫時未有深刻

ONLYFANS

識野
左就不了

個uncle麻麻

以為佢高 166唔多似 19歲黃金時間

唇厚到塞碌鳩入去變hotdog

你有睇Onlyfans ？

有流出

我睇 boner 碌野真係長

點解會搵個uncle 同佢拍

Link呢？有推介？

父子亂倫系列？

聽講左面嗰個廿幾三十ONLY

不了

兒童台都有ONLYFANS流出

吓 真心咩
我以為四十幾

呢個唔開口咪好
一見到排牙

一樣不了

開唔開口都普通喎

個墨鏡大叔其實幾好丁

武志得wor 多數j瑛太大叔

俾佢內射

個大叔真係食好多運動仔最正係佢

中野瑛太
大野佑樹

都唔知係咪假既

都係辛苦錢嚟

頭兩張個0仔好似真係enjoy 咁

好大波

比人屌到不要不要咁

想玩一仔對波

淫

睇唔出原來你咁無知
隔離POST冇傳過咩?
應該通晒天啦喎

佢而家腫左好多
唔知係咪增緊肌未修身

睇twitter 吧

比人打算唔算出軌？

yes....

大髀好粗壯

同其他仔仔有親密接觸都算

想畀佢屌？

有練腳既男人

之前佢喺grindr到話想入我
我問佢條j幾大 佢就冇應我
其實我諗住細J我先應承
但佢誤會咗我以為我淨係搵大J就ignore咗我
之後睇到佢啲片原來唔大

佢係1咩?

最近佢啲片都係做1多

片同現實係兩回事

想俾佢征服

大家好

咁要去拍片

香港都有粗腿大隻佬啦
(不過人地唔會屌我)

你都冇 咁好多人冇

事實真係好多人都冇 大隻仔自己圍內玩架啦 天神既party

你又唔知又有料爆？

居然係西裝畀人屌

其實只要唔sissy，似返個男人就得大隻唔大隻真係唔緊要（樣緊要啲）

真完全一樣諗法

梗係晃志郎

早餐 午餐 下午茶

呢個真係god級，無論身材 樣 定丁丁

原來叫yuto

WHO

覺G

我睇開排骨

好開心...193 like 我ig 留言

毒

呢邊靜到

普通到

你都好夜訓wor

打.....機

一向都夜

一定排⻣

有機會大隻仔

NPNC

冇圖你講經咩

一人一個靚仔youtuber(香港)

有咩

bob

點解依家啲男人會咁樣着衫

可唔可以講kenny 個d 明星開既channel

雷巴可唔可以溝我

好怕好多人 感覺好煩

咁突然嘅？
可以傾下計架

same
但要睇下咩occasion先

Donki呢啲

鍾意去但唔鍾意有人阻住
好逼好多人

係鍾意去

點至叫冷門?
練J?
咩冷門機咁特別

廢咗成日

喺床 肌肉酸痛

質感唔同

[推到完場]關注組FB開始多人！！

人醜就要多.......

睇唔到

Halloween應該點好

喺屋企扮鬼

做鬼都冇人約 嗚啊～～～

我都想出去玩 但係戴住個罩點玩

屌係喎 仲要戴罩

化完個妝真係俾鬼睇

素顏出街

999

1000